仆你個街

屌你支野無味 好似飲水咁

無糖吖嘛